8月9日 : ［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月7日 : +69 宗

條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!

佢條數係好易做
初診同確認好大時間彈性

似係做比班癈老睇，有垃圾大陸醫護黎左，感染人數就下降，想話比人聽班垃圾幫到香港

係似制做恐慌, 創造押後條件, 完成左咪回落囉, 但太明顯喇！

張馳有道、 可加可改
但要押一年太離普

張見到，馳見到
但唔覺有道

近期唔够數, 就花24 億做檢測, 從幾十萬找十零廿個隱性中招者, 話賊共幫香港

張馳有道亦可解作佢話mud就係mud!